【年度總結】2017年旗艦手機邊部最長氣？

PhoneArena網站剛為2017年度各家品牌旗艦手機做了一個電力大測試……

網站共測試了24款旗艦手機，

測得平均操作時間達8小時53分鐘，
已比2015年（平均操作時間7小時5分鐘）
及2016年（平均操作時間7小時3分鐘）同類測試有進步。

至於今年電力表現最差的3款旗艦手機分別是：

LG G6（6小時9分鐘）、
Motorola Moto Z2 Force Edition（7小時36分鐘）
Huawei P10（7小時42分鐘）

2017年度最長氣旗艦手機頭10名：

1/ BlackBerry KEYone（12小時26分鐘）

2/ Samsung Galaxy S8 Active（10小時57分鐘）

3/ Apple iPhone 8 Plus（10小時35分鐘）

4/ LG V30（9小時34分鐘）
5/ Motoroloa Moto Z2 Play（9小時19分鐘）

6/ OnePlus 5（9小時18分鐘）

7/ 小米6（9小時14分鐘）

8/ 小米MIX 2（9小時5分鐘）

9/ HTC U11（9小時3分鐘）

10/ Nokia 8（8小時59分鐘）

Op5一開頭好㩒

但越用越倒水
不過Dash充得勁快

iphonr 8plus 初頭 ios11.0 又lag又倒水

之後愈update愈好 依家ios 11.2.5順到爆 又核電

另外個list冇iphone X?

U11+呢

同問

其實點樣 test 到有8個鐘操作時間

S8 先衰 用幾個月 開bixby都會lag1lag

唔係旗艦機既話,靚老母P2(5100mah電) KO哂呢堆

充得快，舊電就死得快

同u11 差唔多…佢大電又大moon 打和啦

差成1000電
個mon差得個0.5吋
會唔會0.5就用多成1000電咁多

One plus 5t
Mate 10

iphone 都入十大, 係咪收左錢

粒電3000 都唔知有冇, 人地部部都4 5000 核電級

但係幾個測試都係咁講

iphone X

應該係個rom寫得衰

話說仲諗住買note8
點知粒電都係麻麻…

華為都有上榜，p10排尾二。

睇youtube啲drain test多數v30贏

Motorola Moto Z2 Force 點解咁廢

本身想買…佢舊電好似唔細架喎，一定係rom 寫得廢